{
    "UE lives": "UE lives",
    "Existing User, Login": "기존 사용자, 로그인",
    "Register with Mobile No.": "휴대폰 번호로 가입",
    "Register with Email": "이메일 계정으로 가입",
    "Forgot Password": "비밀번호를 까먹으셨나요?",
    "Or Login with Other Accounts": "다른계정으로 로그인",
    "Weibo": "웨이보 등록",
    "WeChat": "위챗 등록 ",
    "Facebook": "Facebook",
    "Enter Your Mobile No. or Email": "휴대폰 번호/이메일",
    "Enter Your Password": "비밀번호",
    "Login": "로그인",
    "Country or Region Code": "국가번호",
    "Enter Mobile No.": "휴대폰번호",
    "Get Verification Code": "인증번호 받기",
    "Enter Verification Code": "인증번호 입력",
    "Set Password: at Least 6 Characters": "비밀번호 설정하기: 최소 6자",
    "Enter Password again": "비밀번호 재입력",
    "Read the Privacy Policy": "개인정보보호 구독",
    "Agree and Register": "동의 및 가입",
    "Enter Email Address": "이메일지역 입력",
    "Enter Verification Code": "인증번호 입력",
    "Get Verification Code": "인증번호 받기",
    "Set Password: at Least 6 Characters": "비밀번호 설정하기: 최소 6자",
    "Enter Password again": "비밀번호 재입력",
    "Read the Privacy Policy": "개인정보보호 구독",
    "Agree and Register": "동의 및 가입",
    "Create Task": "작업 생성",
    "Task List": "나의 미션",
    "Messages": "메신저 ",
    "Rent Your Talent": "통역사 되기",
    "My Followings": "즐겨찾기",
    "My Wallet": "나의 지갑",
    "Language": "언어",
    "Add Language": "언어 추가",
    "Type": "유형",
    "Add Type": "유형 추가",
    "Personal Identity": "개인인증",
    "ID Verification": "실명인증",
    "Upload ID Card": "신원증명서 업로드",
    "Language Certificate": "언어 인증",
    "Upload Certificate": "언어 자격증 업로드",
    "Professional Qualification": "업계 자격 인증",
    "Upload Qualification": "관련 업계 자격증 업로드",
    "Membership": "멤버쉽",
    "Join": "가입",
    "Working Days": "작업일",
    "Set (No application in non-working days)": "작업일 추가 (휴일에는 초대문자를 받을 수 없습니다)",
    "Experience": "번역 및 통역 경력",
    "Describe Your Experience": "경험 소개",
    "Add Experience": "경력 추가",
    "Profile": "프로필",
    "Edit Profile": "프로필 수정",
    "Detailed information": "자세한 정보",
    "Nickname": "닉네임",
    "Real Name": "실명",
    "Gender": "성별",
    "Male": "남자",
    "Female": "여자",
    "Place": "지역",
    "Industry": "직업",
    "Mobile No.": "휴대폰 번호",
    "Email": "이메일",
    "Save": "저장",
    "Cancel": "취소",
    "Account Balance": "계좌 잔액",
    "Withdraw": "출금",
    "Payment Password": "결제 비밀번호",
    "Amount": "금액",
    "Max. Amount xxx": "최대 금액 xxx",
    "Bank Name": "계좌개설은행",
    "Enter Complete Bank Name Correctly": "계좌개설은행 (공식명칭)",
    "Bank Account No.": "은행계좌번호",
    "Cardholder Name": "예금주",
    "Once your application is approved, money will be transferred to you account after 2-3 working days. Any inquiries, Pls. Contact xxxx": "출금요청이 승인되면 2-3 영업일 후 송금됩니다. 문의는 {{value}}로 해주세요",
    "Submit": "제출",
    "Withdraw Record": "출금기록",
    "Withdraw Notice:Dear XXX, your application has been approved. Pls. contact your bank for transaction details if necessary.Status: Approved. Transaction Completed.": "출금 통지        xxx님에게, 회원님의 요청이 승인되었습니다. 세부사항은 은행에게 직접 문의하세요.           상태: 승인. 거래완료",
    "Enter Search Keywords, Language/Place/Price/Type": "키워드 입력",
    "Language": "언어",
    "Place": "지역",
    "Popular Cities": "핫플레이스",
    "Price": "비용",
    "Price": "유형",
    "/hr.": "/시간당",
    "/day": "/일수당",
    "Business": "비즈니스",
    "Travel": "여행",
    "商务": "비즈니스",
    "旅行": "여행",
    "其它": "기타",
    "Task Details": "작업 정보",
    "Home": "홈페이지",
    "Create Task": "작업 생성",
    "Task List": "나의 미션",
    "UE": "UE",
    "Messages/chat": "메시지",
    "Select Language": "언어선택",
    "Enter the Language to be Translated": "번역될 언어를 선택하세요",
    "Add Another Language": "언어추가",
    "Next": "다음",
    "8 hrs./day, <=4hrs. count as 0.5 day": "8시간/일,  4시간 미만은 0.5일로 계산합니다.",
    "Title": "제목",
    "Type": "유형",
    "Business": "사업",
    "Travel": "여행",
    "Others": "기타",
    "Price": "비용",
    "Day": "일",
    "Hr.": "시간",
    "Place": "지역",
    "Title": "제목",
    "Task Details": "상세 정보",
    "Previous": "이전",
    "Confirm": "확인",
    "Start Date": "시작일",
    "End Date": "마감일",
    "Confirm": "확인",
    "Congratulations, Task is Created!": "축하드립니다! 작업이 생성되었습니다",
    "Our Recommendations": "저희의 통역사 추천",
    "Task Created": "작업이 생성되었습니다",
    "Task Received": "작업을 수락하였습니다",
    "To be Confirmed": "추후확인",
    "No Response, Apply again": "응답없음, 재신청",
    "Task was taken": "작업을 다른유저가 진행중입니다.",
    "Confirmed": "확인",
    "To be Rated": "후기 남기기",
    "Closed": "작업 완료",
    "Language": "언어",
    "Place": "지역",
    "Profile": "프로필",
    "Follow": "팔로우",
    "Followed": "팔로잉",
    "Accept": "수락",
    "Comments": "코멘트",
    "Write Something": "상태메세지",
    "Add Photo": "사진 올리고",
    "Give Star(s)": "별 주기",
    "Service Attitude": "작업 태도",
    "Proficiency": "작업 수준",
    "Language Skill": "언어 수준",
    "Tags": "태그",
    "Report or Complain": "신고 및 항의",
    "Confirm": "확인",
    "Cancel": "취소",
    "Reasons of Complaint": "항의 사유",
    "Evidence": "항의 사유 증거",
    "Detail Description": "상세 설명",
    "Upload Photos": "사진 올리기",
    "Followed by XXX": "{{value}}님이 팔로우를 했습니다",
    "Number of Tasks Completed": "작업 완료한 개수",
    "Completion Rate": "호평율",
    "Apply": "신청",
    "Pending": "처리중",
    "Accepted": "수락",
    "Payment": "결제",
    "Going to Pay": "결제 대기중인 사항",
    "Pay by Balance": "잔고내에서 결제",
    "Balance Available is": "사용가능한 금액",
    "Payment Method": "결제 수단",
    "Unionpay": "은련카드",
    "WeChat": "위챗",
    "AliPay": "알리페이",
    "PayPal": "페이팔",
    "Task has been accepted by xxx. Chat now!": "작업이 수락되었습니다. xxx대화시작 ",
    "Task has been accepted by xxx. Chat now!": "",
    "Push Messages": "알림",
    "Select Language": "언어선택",
    "Privacy Policy": "개인정보보호",
    "Terms of Use": "이용약관",
    "Version": "버전",
    "About Us": "회사소개",
    "Contact Us": "연락처",
    "Ads": "광고",
    "Log out": "로그아웃",
    "Receive Notifications": "알림 받기",
    "Sound Effect": "효과음",
    "Information": "정보",
    "Task Information": "작업 정보",
    "System Information": "시스템 정보",
    "Other Situations": "다른 정황",
    "Application Status Changed": "작업요청의 상태변경",
    "Received New Application": "새로운 작업요청",
    "Received Message": "새로운 메세지",
    "Received Comment": "내가 받은 댓글",
    "Received Invitation": "내가 받은 초대장",
    "My Followings": "내가 관심사",
    "Change Transaction Password": "결제 비밀번호 변경",
    "Back": "후퇴하다",
    "Loading": "로드 중",
    "Load More": "좀 더 이상",
    "No More": "더 이상",
    "Setting": "설정",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "Enter Verification Code": "인증번호 입력",
    "Enter Password": "비밀번호 입력",
    "Share the App": "공유하기",
    "Applicants": "지원자",
    "Accept": "받고",
    "Reject": "거절하다",
    "Reset": "초기화",
    "Enter Transaction Password": "거래 암호를 입력하십시오",
    "Unit": "KPW",
    "Not Set": "설정하지 않음",
    "Preview Detail": "세부 참조",
    "Comment Tags": "평가 탭",
    "Applyed": "이미 제출",
    "Authentication Detail": "인증 정보",
    "Agree Or Not?": "초대를 수락 할지 여부 ?",
    "Date": "날짜",
    "To": "에",
    "Total Price": "총 비용",
    "Read Privacy": "읽기 사용자 협의",
    "Try Another": "아니 기록",
    "Please enter": "작성해 주세요",
    "Please enter Title": "작성해 주세요 제목",
    "Please choose": "선택하십시오",
    "Withdraw Notice": "출금 통지 ",
    "Withdraw Money": "금액",
    "Working Days": "작업일",
    "Monday": "월요일",
    "Tuesday": "화요일",
    "Wednesday": "수요일",
    "Thursday": "목요일",
    "Friday": "금요일",
    "Saturday": "토요일",
    "Sunday": "일요일",
    "Introduction": "설명",
    "Non-working Days": "비 작업일",
    "Go Complete Profile": "완성하다 자료",
    "Modify Profile": "수정 데자료",
    "Quit": "나가기",
    "Bad Attitude": "태도가 아주 나쁘다",
    "Cheating": "사기행위",
    "Infringement": "침범행위",
    "Other Reasons": "기타 원인",
    "Cost Fee": "요금 기준",
    "Remove": "삭제",
    "Add": "추가",
    "No Authenication Information": "인증 내용이 없습니다.",
    "Certificate Name": "인증서 이름",
    "Example": "진행방법 예시",
    "In the audit": "인증 중입니다.",
    "Audit did not pass, re certification": "인증에 실패하였습니다. 다시 시도해주세요.",
    "Authentication Pass": "인증이 처리되였습니다.",
    "Immediately certification": "인증하러 가기",
    "No authentication": "인증기록이 없습니다.",
    "Due Bank": "계좌개설은행",
    "Due Bank": "은행계좌번호",
    "Account holder": "예금주",
    "Status": "상태",
    "Audit pass, transfer": "승인 완료되였습니다.. 거래완료",
    "Withdrawal Time": "출금시간",
    "cash Time": "출금시간",
    "Edit": "수정",
    "Close": "닫기",
    "Important Notice": "주의사항",
    "UE Lives provides this platform to facilitate transaction, but we are not a local service provider and do not provide local services. Users should select services wisely. UE Lives is not responsible for any lost. If there is any charge for non-voluntary activities or shopping, please report to us.": "UE Lives 어플은 여러분에게 플랫폼만 제공할뿐 서비스 제공업체가 아니며 현지 서비스 제공에 참여하지 않습니다. 사용자는 작업에 대해 자체로 선별하고 선택해주시기 바라며 이로 인해 생긴 문제는 저희가 책임을 지지 않습니다.일정에 표기되지 않은 본의 아닌 활동이나 쇼핑에 대해서는 신고해 주시기 바랍니다.",
    "Please describe the task details, schedule, and requirements. If there is any request for other service (e.g. airport pick-up or vehicle), please specify.Note: any fee caused by other services and any additional fees(e.g.tickets for resorts, or intra - city transportation, etc.) are not included in the interpretering fee,and should be paid by the task owner.Please negotiate details with the interpreter after the task is confirmed.": "작업 내용, 스케줄 및 요구사항에 대해 자세히 기재해 주세요.(예를 들어 픽업 혹은 렌터카 등 기타 서비스가 필요할 경우)                                      주의사항: 기타 서비스에서 발생한 비용 및 별도의 경비(예를 들어 관광지 입장료 혹은 교통비 등)는 통역비용에 포함되지 않으므로 임무 발행자가 지급해야 되며 컨펌후 자체로 통역사와 상의 부탁드립니다.",
    "Please introduce yourself briefly, e.g. your skills and speciality, to let others know more about you.": "다른 사람과 빨리 친숙해지기 위해 자신의 재능 및 특점에 대해 자세한 소개 부탁드립니다.",
    "Kindly describe": "아래의 몇가지 사항도 기재해 주세요.",
    "working hours, and whether there is charge for extra hour(s);": "매일 작업 시간 및 시간당 추가 요금;",
    "working areas (which city/cities);": "작업 가능 지역;",
    "other services available, such as vehicle, airport pick-up/deliver, and etc., and the charges accordingly;": "렌터카, 픽업 등 기타 서비스 제공 여부 및 추가 비용;",
    "other remarks, please sepcify.": "기타 주요사항도 표시해 주세요.",
    "Area of expertise": "전문 분야",
    "Language Level": "언어수준",
    "Comments Count": "개인 평가",
    "No Comments Submitted yet": "아직 평가를 하지 않았습니다.",
    "Upload at Least One Photo": "사진을 적어도 한장 올려주세요.",
    "Pls. Enter description here": "설명을 입력하십시오",
    "Submit to Authentication": "업로드 확인",
    "Information Authentication will be finish in two day": "인증 정보를 에 이틀 내에 완성할 수 있을 것이다",
    "Not Create,Back": "아니, 돌아 가기",
    "Create": "만들기",
    "age": "연령",
    "age": "전체 공개",
    "Private": "비공개",
    "Date of Birth": "생년월일",
    "Please Set Transaction Password First": "먼저 거래비밀번호 설정",
    "Based on Local Time": "任务时间以任务地点时间计算",
    "Please Note:": "敬请注意：",
    "After registering as a translator, you can accept tasks. Once a task is confirmed, the task owner would make a payment to us in advance. Three working days after the task is completed, the task fee will be exchanged into your local currency and transferred into your 'Wallet'. Money can be withdrawed from 'My Wallet' afterwards. Our platform charges 10% of the total fee as service fee. The exchange rate varies based on real market rates in a certain period.": "成为翻译后，您可以接受翻译任务。任务确认时，任务发布人需预付，相应款项由本平台代收；任务顺利完成后的三个工作日后，该款项会自动兑换为您当地的货币并转入您的钱包中。随后您可以从钱包余额中提现。平台收取任务总金额的10%作为手续费，系统汇率根据一段时间内的实际汇率厘定。",
    "Registerring as a translator means that you accepted the arrangement above. Please obey the local law and regulation.": "成为翻译代表您已接受我们的以上安排，敬请遵守当地法律法规。",
    "UE Lives provides an opportunity for your to leverage your language skills and meet new friends, and we are trying best to maintain a safe and reliable trading environment, which also relies on your support and participation.": "悠译希望为您创造增加收入和结识外国好友的机会，也努力为双方提供安全诚信的交易环境，这有赖于您的支持和参与。",
    "The exchange rate varies based on real market rates in a certain period.": "The exchange rate varies based on real market rates in a certain period.",
    "Transaction Records": "거래 기록",
    "Received": "받다",
    "paid": "지불하다",
    "Total": "총액",
    "xx of the total price is chareged as service fee.": "총 금액은 {{value}} 를 수수료",
    "Personal ID Verification Passed": "실명인증승인",
    "Leave": "나가기",
    "Continue": "계속 쓰기",
    "You haven't Set Transaction Password. Go Set?": "거래 비밀번호가 비어있습니다.작성해주시겠습니까?",
    "Please Install UE Lives APP to Enjoy All Functions": "다운로드 UE Lives APP, 전체 기능 사용.",
    "Contact Number": "연락처",
    "Enter Your Nickname": "닉네임을 입력해주세요.",
    "Enter Your Real Name": "본인의 실제 성함을 입력해주세요.",
    "Enter the Industry in Which You are Working": "업종을 선택해주세요.",
    "Select Your Region": "지역을 선택하세요",
    "Enter Your Mobile No. or Email": "휴대폰 번호/이메일",
    "Init. Pwd. 666666 for WeChat, Weibo, FB": "WeChat, Weibo, FB 초기 암호 666666",
    "No more than 4hrs. counts as half day. If you have different service charges, please elaborate details in your 'Profile'.": "4시간/일은 0.5일로 계산. 비용이 다를 경우 개인소개에 설명하세요",
    "No more than 4hrs. counts as half day": "4시간/일은 0.5일로 계산"
}